{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020612",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129237248/daegu-bonridong-technic-daegu-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699111609079&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383094&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316008985&selectedRatePlan=385242836&expediaPropertyId=66507414&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 본리동 테크닉"
    },
    "text": "大邱本里洞テクニック (대구 본리동 테크닉)\n大邱本里洞テクニックは、WiFiとセルフ駐車の無料特典を提供し、大邱で完璧な宿泊ができる最高の選択肢です。ホテルサイズ : 24個の客室 , チェックイン開始時間:21:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "大邱本里洞テクニックはどんな特典を提供していますか？",
            "answer": "大邱本里洞テクニックはWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "大邱本里洞テクニックの客室数は何個ですか？",
            "answer": "大邱本里洞テクニックの客室数は24個です。"
        },
        {
            "question": "大邱本里洞テクニックのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "大邱本里洞テクニックのチェックイン開始時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "大邱本里洞テクニックのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "大邱本里洞テクニックのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "大邱本里洞テクニックの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "大邱本里洞テクニックの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "大邱本里洞テクニックの旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "大邱本里洞テクニックの旅行関連の制限事項は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "大邱本里洞テクニックの特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "大邱本里洞テクニックの特別チェックインのご案内は、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "大邱本里洞テクニックのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "大邱本里洞テクニックのチェックイン時に必要なものは、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書です。"
        },
        {
            "question": "大邱本里洞テクニックではペットを同伴できますか？",
            "answer": "大邱本里洞テクニックではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "大邱本里洞テクニックでインターネットを利用できますか？",
            "answer": "大邱本里洞テクニックでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内にも無料WiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "大邱本里洞テクニックの駐車場はありますか？",
            "answer": "大邱本里洞テクニックには無料施設内のセルフ駐車があります。"
        },
        {
            "question": "大邱本里洞テクニックの指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "大邱本里洞テクニックには指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 591
    }
}